6. Виджеты
- В чём отличие `stateless` и `stateful` что, когда, где использовать лучше
- [Пиксельная мера](https://api.flutter.dev/flutter/dart-ui/FlutterView/devicePixelRatio.html)
- [Ещё один классный плейлист](https://www.youtube.com/watch?v=b_sQ9bMltGU&list=PLjxrf2q8roU23XGwz3Km7sQZFTdB996iG)
- `Text` (`RichText`, `TextSpan`)
  - Виджет для создания стилизованного текста
- `Row`
  - флекс-виджет горизонтального направления (`flexbox`)
- `Column`
  - флекс-виджет вертикального направления (`flexbox`)
- `Stack` (абсолютное позиционирование)
  - виджет позволяющий складывать другие виджеты друг на друга
  - внутри можно использовать виджет `Positioned` для установления блоков по краям 
- `Container`
  - прямоугольный виджет
  - можно декорировать с помощью BoxDecoration (фон, граница, тень и прочее)
  - также доступны отступы `внешние` (margin) и `внутренние` (padding)
- `MaterialApp`
  - top-level виджет-метка, который предоставляет доступ к `Material` виджетам (также есть метка `Material`)
  - большинству виджетов трубуется `Material`, `Cupertino` или `Widgets` для корректного функционирования
